散水啦大家。屋企要人呀

27/5 才是重點！！！！

保命要緊

我走先了。。。

又拉一個

換裝入商場行街

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

27/5 不是重點？
今日才是重點？
保命唔緊要？

傻的嗎

散水撚 又block一件

Block

我就真係block左風向大王你條五毛喇

好威咩戇鳩仔BLOCKED

咁都有錯？

cls